未訓既咪入黎傾下計囉（104）

樓豬扮唔係度！！！

hi

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

1001都要講大話 會行衰運架

我好早

成個po都好gay

我快過bot

其實佢一直mon緊post

gay登

邊個佢

對手手好有興趣

你都係bot

Po你隻手（1）

以後戴手套算

你估下依家邊個唔係到

真

驚佢出事

大家一齊入更衣室

250名警員受傷
拘捕 1474人
起訴 207人

我屌你老母咩死黑警

我相信係假數據

你快過 bot

cls
幾時先可以清算班撚樣

黑警唔出現咪冇事囉

點會有250名警員受傷

我係bot

自己仆街都計架嘛

我對唔住德仔

↑↑↑呢d都計

今次放過你啦

媽咪

我唔玩3p

要唔要po多次嗰張圖

咁4p

嘩 講還講.....

成個po都係bot嚟

3p up都冇興趣

學雲

好撚曬
但係涼左

求一個唔會打擾到人既自殺方法。

想冬天好耐

係舒服既
呢d天氣先正常番

咪 啦

不了

如果天氣涼啲18度就好

老死

你點死都會打攪人 所以冇方法

係呢到傾計傾到變老

嗨

如果真係可以同你喺個post傾到1000
我真係會請你飲咖啡㗎
好開心識到你

我又趕唔切買野

真 決定加入！

準備落地獄了

咩

加入加一

點死都會打擾到人
所以都係算了

join

好

頭先經過咗架狗車

🔥🔥🔥

射爆佢哋

失業 失學 差銀行錢 積蓄已經去得7788
屋企有老豆老母同個妹 ，個妹依家先中5
已經幾日都訓唔到 個頭痛到裂開咁
其實會唔會我自己消失 屋企人擔心少個
對佢地黎講比較好

梗係唔會啦，有啲咩事屋企人都應該會幫你解決嘅，但係如果你解決咗自己先咁你啲債務最後都係屋企人幫你咩咁到時冇解決到之餘，仲要加重佢負擔咁佢哋屋企又少咗個人影響情緒，你係咪想佢哋壓力太大唔開心？
你夠喇下一齊渡過難關之後嘅事再算
你搞掂咗之後再上post公佈好消息
請你飲咖啡

我都係廢青
我都未死你唔好死住
好嗎

點解你可以一野打水蛇春咁長既文出黎？

路過一個泰國野
冬陰公大蝦河粉 $138
極速放低餐牌 我驚跌爛佢餐牌

搵咩射

你真係好鬼正呀

把握機會爭取時間，輕生嘅念頭只係衝動而引起，所以盡快解決咗好過死咗先後悔

摸過餐牌要比十蚊
小姐你好似未比錢喎

我食開可分都係兩件之後三十幾蚊咋喎
又慳錢又好食
利申：我真係會加真辣油

睇你出水定出火

痴線架你我去廁所路過咋

點解去泰國嘅廁所？

正

你借用廁所唔洗還呀？

lm

講到好似死咗可以解決問題

你都識講 有老竇老母同阿妹
死咗去好不負責任

摸完有無比錢

唔好講咁多
冇錢比就洗廁所咁鍾意廁所丫啦

你不如問下個泰國野做咩開係廁所附近

同埋泰國青檸

還左

我以為你鐘意泰國

油油乖

買左了 短腿用跑的

有借有還 上等油

好似冇分別

自己油

痴線架係個餐牌掂到我
我都冇問佢拎番錢
佢好意思

認真呢

柯完走左啦

咁都係上次我講嗰間芫茜好食啲同平啲

你整個河粉賣唔賣到$138先

好認真

我鍾意泰妹

痾得好

好得意呀你

媽咪好叻

G持你去溝

我foodpanda

屋企人擔心全因為愛
無左你佢地一定會好傷心
你都唔想傷到佢地架嘛係咪？
有啲問題暫時解決唔到姐
點都會有法子解決既
唔好咁易就想走左去
入得黎依個post無人比你走

Spicy panda

好靚女架

有無飲過泰國檸茶勁好飲

@有鳩絲打

讚我未

繼續睇我既書再見大家

熊帝好叻

你今日有咩叻

真 所以補習可能要遲了

再見

再跑

唔用foodpanda

20-23度好d

Ok

岩 沒有一個傷心比失去你更傷心

塵仔好乖

請你食飯

應該會準時！

最叻係你

支持你跑步再準時

就夠鐘了！

真 所以大家都唔準走
我啲蕃茄炒蛋無人食
我啲蛋糕無人食

而家foodpanda無左$50優惠就無再叫過

乖了

短腿跑起來也是有威脅性的

5:15呀

我聽到有人請食飯
我黎啦

18度正啲

平時會喺屋企整蛋糕咩？

我全都要

唔係台主無份

10度著冬天衫好d

要繼續叻

當然我鍾意再凍啲啦因為香港冇幾可好難得㗎嘛

飲☕

不嬲都咁叻

coffee and tea?

唔通十度著夏天衫

真 又可以攬實怕凍女女

You

得今日叻

Sick eat

Or me?

不過講真著衫有啲layers咁靚啲
夏天想著多件都熱死只係一件t-shirt

多謝你地 我會再諗清楚

叻過你

你真係諗清楚至好

有咩諗唔通 入黎吹下水 傾下先
BB 唔準亂諗野架 知唔知

試下日日上黎吹水 包你忙到無時間死

我都好怕凍

凍到口都震

用下面取暖

支持

瘋狂磨擦

用下面攬實

靚女先攬 我肥仔唔怕凍

包住我

用下面包住自己

咁怕

想將個頭塞係你肚腩兩層脂肪中間

朋友生日會整 平時就少
睇心情

得你支持

你會透唔到氣

你扮肥

我都要

愈凍愈正

真的嗎

行緊去啦慢慢行

真肥

Bin c

最好0虔

有好多層 仲有位 join？

*度

你好乖

食哂佢 唔比其他人食

哦！！！心同學你叫人bb

一心

浮雲(真毒)

可

用patpat黎透氣

我食曬佢

唔可以

想睇雪

bin c

你乖

仆街仔

你係咩生物

幸幸

多啲入嚟呢到傾計啦

巧污糟

痴笠笠

香港唔會落雪最多上大帽山睇冰

無啦一定要去外國睇

我淨係feel到自己隻手熱

紅軸

凍到結冰既感覺好正

時間過我好慢啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

浮雲(偽毒)

我會畀啲凍你

why

B仔個仔啊 仔仔一堂個堂啊 堂兄妹個妹啊⋯⋯
bbg唔準嬲架

熱力學話畀大家知
只可以你拎走我啲熱 冇可能係你畀凍其他人

你條魚咁都望到

被開發的人類

生物學專家

開發左邊到

物理?

今晚一齊溫bio

同你一齊只有溫暖

冬天最正

秋天最正
15 6度

永遠唔會便秘

再凍就冇腳睇

哈哈
嬲陣先

-5度

啱啱上番水

想幫你再開發

想溝了

呀！！！！！唔想補！！！！！！

屌又係phy

魚唔可以上水架

教你

仲有三分鐘

有啲魚可以

例如我呢個大熱天時仲著褸 煮熟咗嘅魚

打開黎食

係真唔係
我唔識做phy

不要再說了

等你下課

理科撚

唔好食
成身汗
好笠

想要邊個位

真係有個男仔大熱天時仲著褸

一定好香

全部

楚B

有唔明就上嚟問你

見過 我呆撚左

女人對腳唔係天生保暖架咩？

我係絲

捉手仔教你做

cls

唔係個個都冬天黑絲襪短裙嘅

咪係囉

未摸過唔知

愛靚唔愛命
對腳未暖過
除咗夏天

咁你得閒要摸下啦

金魚佬黎 入面冇著

咁點解出到街都唔除

教得識嘅話 是但啦

只可以摸一次

耳窿 鼻窿

都熱架

因為想著
好舒服

dirty

真係？

咩運氣
頭先隔離成十隻狗行過

開發到佢地全部都有bb

嚟啦baby

毛孔

好熱

著褸好正

幫你補全科

所以咪鍾意冬天囉

唔著仲正

想番屋企訓覺

係咪㗎

冬天太凍
我怕

我想要波兒咁既bb

有肌肉就話啫

香港未可以著太少布出街

G持

以前都有啲artist著透視裝

公司:浮雲有限公司
空缺:攤床師
地點:浮雲張床
要求:女

我冇

報補習

同我報？

上普通話堂 好悶
但落堂了

你都識講artist

我講緊美國咁

假

你又知

穌ku野容sin

你個個都係咁炸

張床會唔會好逼

啪啪聲

放學未？

摸過啦

有咩問你

似你

多女

你係咪做遵理

點解要上

羨慕了

咁就攬實啲

熱

情

Err

如

魚

得

水

熱
帶
魚

呀！！！！想訓教！！！！

怕醜仔

一齊 我都就快頂唔住了

你講咩

放學lu

你個名 普通話

佢無得drop

頂 笑咗

我

唉
Hug U

你........想同我爭德仔？

點知

能

攬

我隔離床 圍觀

佢明事定暗事？

行撚咗兩個鐘都搵唔到想要既case

我都想換好耐
又係揀唔岩

呢d真係好講feel要一見鍾情真係難搵

咁不如一齊訓 訓我地中間

肚餓

食138河粉

搞掂
咁就fing咗幾千
只係為補習

食雲桂香

唔阻你地

落辣油

唔洗！本身夠辣

行過見到靚就影

唔夠油

好食喎
我渣淨係食過一次

...好似連體嬰.....

好想全皮殻呀！而家鳩買算

咁多隻眼既 好恐怖

ok la夠味精

勁過11 pro max

食辣油

好似好食過譚仔

而家結婚就係要做到連體嬰咁嘅感覺

手指

又j

所以結婚真係好麻煩

自由好啲

夾硬用一紙證書綁住兩個人

憧憬婚禮 但係結婚不了
最多common law marriage

竟然憧憬婚禮

個人有唔同嘅喜好啫

兩個人嘅婚禮
唔要請人
最多一兩個frd
海邊婚禮

正

都係

就正如有人鍾意海邊可能有人鍾意喺意大利啲後巷嗰度一樣咋嘛

上左mtr出緊旺角

雲

係咪搵我？

糕

事

肉

玲玲出黎又睇掌

旺角走咗

黨鐵

點解係水

早晨

飽到唔想食飯

呢個真
適合嘅人會係適當嘅時候出現

話唔定過幾日就出現

想食咩

咸

食魚

我屋企煮左雞

執完房 乾淨哂

執咁耐
間房好大

同廚房差唔多

頂住啦巴打
一齊捱

因為個意念係當時夏天好熱跟住見到大家濫用
然後我有個好古怪嘅諗法
顏色太鮮艷會曬到好黑同埋熱到啲顏色溶咗
所以我就設計咗啲water咁夏天點用都得
我個諗法係好幼稚好似三歲細路咁
今次真係要

呀！！！！！！

死黑警！！

好食

又唔讀書！！！！！！

屌你

載

海南雞都唔錯

細力啲 有點攰

想大嗌添

舟

亦

點解又係警車？？？

垃圾毅進仔 人又廢 又要威

呀！！！！！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

死黑警～～～～～

係呀，你係邊

想食

又互相殘殺

頭先有個銀髮族叫我聽日小心啲
提我話何軍堯搞事

又唔做野！！！！！！

者

要遲到啦
我都短腿要跑
仲要用四條腿黎跑啦

早抖

食緊

多

笑左創意幾好

舊

付

呀楚霸王

收皮啦你！ 管理員！

加油

咪set咗你做admin

愛既表現呀

管理員！你好唔尊重！

食緊河粉

我！
要！
食！
譚！
仔！
呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

去邊

hi lulu

乖 唔好食譚仔
我整碗鈉超標米粉比你食好唔好

法國你成日都針住我

去

戲院...全速跑 好彩冇事 達陣

蘿蔔糕 (鈉超錶)

婊

嫖

Hi 咸咸

晏晝自己食咗自己
竟然冇配辣醬 失望

法國自己真毒 呢個時間都上來點名

辣油

辣椒

agger

比安靜包圍 好舒服

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

辣殺

多 辣 油 ！ ！

我完全唔知今晚遮打有集會...

好返D未

靜啦

點點點

日程表呀

之前save嘅日程表冇話今晚遮打有集會

平時真毒個啲

召喚

點名

真毒原來真係偽毒

召乜鬼

平時真毒嗰個

真毒留名

叫我？

冇架啦

hiiiiii

佢換緊班 24小時輪班制

應該叫我？

呀！！！！！！！！！！！
想大嗌呀！！！！！！！！

有無人都想嗌？

呀！！！！！！！
FOODPANDA！！！！

我要點餐！！！！！！！！
我要食飯！！！！！！！！

收啦

真楚係咪比人拉左 有d驚

唔知呢 你估下？

I仔

個妹呀！！！！！！！！！！

g持ivan！

打左比612星火

Come

嘻

幾時呢度係7-24吹水區?

where ar

自 爆 唔 答 呀 ！

徐晃幾大！

同佢地講有個全名叫早放手可減輕痛楚既人比人拉左 唔知送左去邊間警局
佢地下左聲之後問多我一次
我凝重地如上一字不漏覆述多一次
佢地講左句痴線就cut左我線
係代表d狗已經滲入埋612同星火

毒毒冇on, 可以恰佢
係時候篤佢背脊

關你咩事

全部都係我既人 你點同我玩呀

我地唔做呢啲 我地明插不暗屌

查家宅

真君子

淪陷了

長期處於未訓狀態

真 佢地cls

因為未訓所以傾計
定因為傾計所以未訓

因果論

搜查令？委任證？凍撚茶？
叉雞飯呀！

驚啦咩

屌你老母！

Both work
第一項連登入健力士接力最長吹水區

你咁樣係唔會令我驚

我依家黎食叉雞飯呀！

阿sir做野唔使你教

凍撚死！

凍撚茶！

馬仔操fit了也沒法落場跑了

原來浮浮預言咗叉雞飯

請別說愛我 別許下心願
下一秒就出現 你給的紀念

哇屌......佢仲唔係AI黎？

Oh...baby! 最想向佢求6個冧把

好AI一世平安

我真係好撚無聊

準備上堂了

加油
唔好訓著

上堂都可以繼續留係度吹水

上yoga

有沒手足吃煙的

沒

我飲酒

一係過期煙

再唔係二手煙

睇晒成課書都唔知佢up mud 9

二手煙 周街都係 就快死

咸書？

睇多次

same
死得

火車頭食撚屎

bl

咪一樣

老竇食緊
想死中

唔是

戒了數年，尋日頂不順落街食了一支
它叫我回家，我就沒吃了
它剛睡了，我現在又想吃一根

點算呀醋醋

百合都唔錯

我只在無人地方靜靜吃

戒plz
陪我飲酒

一係死背
一係聽朝訓醒睇
可能會明

上來講得又問人即係你意志好想堅持唔食
G持下去
或改出去食tg

背左就好大獲

現在沒煙癮，只是壓力很大

食tg good

咁聽日先啦

咩事咁大壓力

我借酒消愁
可是酒入愁腸愁更愁

打抌頭
9叫

唔得 我九月中至十月中每一日都好忙 唔浪費得我宜家偷懶一陣咋

細個哮喘都冇辦法令老竇老母戒煙

遇上一個善變的人，早陣子仲傾緊將來條路點行
而家話好辛苦驚行唔落去

咁咪各行各路

而家努力咗會唔會有成效
睇唔明搞唔掂就做住其他嘢先啦
如果唔係反而浪費時間

係! 愈飲得多就愈難醉
唔醉但齋嘔

陪你行咗一段路
然後醒覺其實每個人都只係行緊自己嘅路
及早覺醒未嘗唔係好事

真 岩岩都跳左一part 一陣要番番轉頭睇個part

越飲越頹
越頹越飲

你咁會令到我呢啲放棄左的人好內疚

一開始無乜期望，諗住隨遇而安
是它提出想過安定生活，同我計劃將來
我一放左真感情就出事，想我點

加油

我要溫書啊啊啊啊

仲上連登

一杯敬朝陽
一杯敬月光

你好似嬲佢多啲

啱啱食完飯

又嬲
但係又嬲唔落
但係又好嬲
最後嬲自己

咁黑

好想放假 八月個時幾爽呀

嬲個天，玩我地
無憎恨佢，佢都好辛苦

今日一共見到兩架警車
十個差佬

毛不易

嬲個天都冇用
唔會因為你嬲佢 佢就對你好啲
唯有嬲自己
然後轉化做動力

可惜佢做咗護旗手
希望只係被逼表態

不過都係會繼續聽..
係真係有才華

是的 我沒嬲佢，亦唔打算放棄
但我怕佢頂唔順

琴日個女仔幫我男朋友影相
哼

各自修行

證明你揀咗個靚仔 有魅力嘅男朋友

我只係聽過佢幾首歌
冇9叫

是 呻下而已

絕對唔係
佢係毒撚樣

我好嬲
條女想點樣

好鍾意聽
夠頹夠sad

歡迎

你本身識唔識個女仔

條女點樣唔重要
小人物唔洗理
你男朋友會點樣先係重點

唔識
佢個gpmate 黎
個死肥西

就回來吧 回來吧
有人在等你啊
有人在等你說完那句說一半的話

幫你打柒佢

你之前做過D咩宣示主權嘅野？

擔心? 呢個世界冇一樣嘢係必然,你諗下?!
你擔心大家辛苦,點解唔擔心埋大家有冇命過埋聽日?! 冇嘢係必然,生命,幸福,健康...
係要不斷educate自己: 冇得擔心

佢仲比佢影
之後wts sd 返比我男朋友
佢琴日已經hello左我男友
我叫佢即刻轉icon
轉我張相

你有冇即時宣示主權?!

g持宣示主權

痾篤尿落男朋友到mark地盤

佢有fol 我男友ig
大量我嘅相
Wts icon 又係合照

一齊打

你有無同佢互動過定純睇相同對話

我唔識佢
但叫左男友即刻po相 po story

好想打柒佢
佢ig public
好柒

攞架生

笑死 有畫面

純睇

有畫面係咩玩法

有埋聲

我要摺凳

bot呢

送多個 岳 字俾你

係唔係佢open,咩人都玩得理/做朋友咋

絲打: (柯篤尿)
男友: 哇屌！你做乜撚野 急去廁所柯啦

做功課

你解比我聽好冇我睇唔明

here

人各有志

唉! 我對號入座!
上左來一個鐘已經冇心情做功課
斬手指戒連登

wow～對號入座～
像熱播每一首歌～

最緊要係! 你入來吹完冇去食飛煙

我唔知
真係完全唔識佢

下次柯先

黑警唔岩 黑警做錯
黑警 黑警 黑警垃圾

人類全部都係垃圾

讀乜春咁難? Po上來我幫你解!
九陰真經我都識

痴線
考個dse搞到自己就癲

鳩陰真經

九陰真經讀咩架教我

預自己拎幾多分

鳩陰真經乃至陽至陰之術
乃反老還童之始祖

100分！

我唔洗反老還童

你要考15科

26

4+2
通識會死

退學先

咁渣 我100分

我都唔明架

魚魚

戒唔到架啦

叻

出黎啦咩

冇人幫到我啦

帝

汁野番家

俾啲bot同fake news搞到精神極度疲倦
仲要dse

我再食會比佢殺死

注意安全

通識9吹
雖然我得5

下次想食煙就去食叉雞飯加凍撚死,ok?

要勤力做pp

想死ing

叉雞飯呀屌你老母！

叫黎子睇

魚魚唔好反肚死呀

我食精神病藥先
利申白卡

我係煮熟咗嘅魚嚟

我地淨係上堂做

要準時食藥

我想做多啲 橫掂交俾老師佢就會改
要考好啲

34 同26 差好遠bo

我今天吃了心太軟

唔好諗咁高先
我d fd 考前hku
考完覺得自己ive
出黎就

今天吃了一舊心太軟 一個維也納朱古力 一堆蕃茄流心蛋同肉醬意粉
147元 沒有加一
還捐了二十元比山區兒童

Philo講慧根 未必靠高分

正
想食
奈何冇胃口

別喝太多酒，不健康的

貧窮線下 lm

我知
飲埋呢枝就唔買了

我很窮的 偶爾放縱自己

戒了酒一年一起努力

唔捨得戒
不過小酌怡情
會控制下

加油

食左飯未@@

我想畫嘢但係好驚

下次想食糖醋魚同咕嚕肉

食咗
今日又食好少嘢

可以慳啲錢唔好咩

驚咩

btw畫緊不過真係好撚垃圾

你請？

我估你畫得ok嘅

唔好

鍾意飲

睇下幾錢好貴嘅就唔請

又話飲埋呢支就唔買too bad

真係唔得掂
到底點樣先畫到濕笠笠咁

lm等你請
我要食咕嚕肉

今天和朋友夾了兩個意粉一個薄餅
再加一杯從來未喝過的牛奶特飲但是仍不夠飽
難道我要從一個瘦底開始變肥？

沒

考dse前其實應該除咗朋友聚會/大時大節都唔會再飲了

先洗濕張畫紙

我建議你就算鍾意人都好過咗dse先咁會好啲

ipad

其實我係文盲我仲未明佢話我畫到濕笠笠係咩意思

一樣道理
洗濕個pad

你叫到佢先算

橫掂人地有女
我都係放棄了
專心讀書

嘩
咁濕個pad做咩

其實我想打「鍾意飲」

texture

原圖

有名你叫 文盲

用咩洗

畫魔法陣召喚

oh

是但啦一樣道理

唔緊要啦都係叫你加油啫

你就有女先出

有乜可以洗濕個pad?

毒毒

定定加油

竟然未爆

口水

盲盲

你是最好的

攰死

楚

同我做未

毒毒食左飯未呀?

又做

食飽了 盲盲又唔join

你是最棒的

攬下

我返黎監督大家推post推度
好似有d慢喎

你很瘦？

飲beer代飯
但係beer 要加聽悲情歌
發酒癲

我都飲左
一齊發癲

德德
我地好乖
不過係慢D

你唔飲得

點解

我也想 今生不再哭泣 樣樣事都不怕
也許先要把最殘酷視作笑話
淚亦變成飛花 人們無需驚訝
再多悲壯亦能笑一笑吧 唯願我從此不再害怕

恰你

做yoga

唱歌氹我瞓

抱起我

1405

練下練下你會愈唔識醉

無左你

抱唔起

我太弱雞

咁我抱你

已經唔識

應該都抱唔起

樓狗食屎

但係我一飲就會頭痛囉頂

抱緊了

壞壞

咩事

呢度有人拐帶兒童

你係兒童？

你開新po吖不如

就來開105
好似agent跑數咁

hug hug

一齊發癲

身高係

why me

想疊住你個頭行

捉手仔

灌醉你

畀你開下，樓主又唔喺度，唔想開咪第二個開

最盟身高差

怪叔叔

唔萌ok？

想對街鳩叫屌你老母

佢地開
我一日一個咋

叉雞飯

你揀人，我唔開，個名太柒

Yooooooooooooo

yooooOOOOOOO

推閧你(細細力)

揀人呀喂

新朋友你好
你個名⋯⋯我想食你

未訓既咪入黎傾下計囉（105）

屌魚魚唔揀人就不如你開新po

我唔好食

自己睇上面